配眼鏡最平幾錢？

三百度散光

on9

鋪頭貼錢
利申：廣告業

長沙灣壹眼鏡 $300

旺角雅蘭，荷里活果啲
200有找

幾多年前

淘寶啦一舊水有找

高散光塊鏡都唔平
老實講如果會每日戴
戴三四年既話
依啲錢就唔省